[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(81) 毋忘用陳之恥

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

係你喇 噠仔

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

姐姐你好靚

噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

36行第2行第4個

當然記得支持文福

你知道嗎?

你地嘅一票係可救到南韓嘅一個人

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

跳又得

又有魅力

又有可愛小酒粒 好想入去住

小遊戲 where is Donghan?

今次多謝鄉親父老嘅支持 上到去37

但係其實都係得175107票
想下次再見到佢就請大家多多投票

禮物都收到喇!

金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

盲粉：BIL team 1 世界第一

네 맘을 훔칠 사람 奶啊奶 奶啊奶

Position Evaluation - Vocal

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第三份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep4: 3

多謝每一個投過票俾智聖嘅人
令大喊包尹智聖可以得到第三位

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

請各位投智聖一票

智聖IG: @ji_dddong

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게

黃旼泫 Minhyun

第一次發表順位11位

個人簡介

姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社:仆街垃圾P社

自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇

SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第二輪投票開始左啦 記得去投MINHYUN一票!
仲有MABOY

MINHYUN已經收到level.3既熊公仔啦 多謝大家

[center]

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

10滿10 eye contact，長腿奶呀奶

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

pick!

多謝你支持

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

禮物認證片段

1階段

2階段

GOD DANIEL 데뷔하자！

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

ONAIR 投票 - 投完文福再投隔離嘅英文 임영민
1차順位發表 27位 感謝支持

現凡介紹三位同學加入英文學會 均贈送English Cushion乙個 送完即止

英文學會見

推多次，崔俊英 右爀 假恩晫 vlive 現在進行中

pish

成個zion t咁

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

點解佢係樹懶？即刻同你經典重現

：누난 너무 예뻐

歡迎各位入伍

樹櫴咁有舞蹈天份 您捨得比佢49등咩

請大家多多maboy投禮物支持웅이

宜家先睇完預告 屌 啲仔好撚正呀

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

我要成為社長CEO！

波兒

鄭世雲 정세운

Be Mine Fancam

個人YouTube Channel- sewoon Jung

淨化耳朵 Cover 系列

K.will(케이윌) - 오늘부터 1일

Drunk In The Morning

Say It To Me Now

Kpop-star 自創曲(2:05 開始)

波兒 Eye Contact

懂料理的男人之強力打蛋

結他cp 鄭世雲x金在煥 Hidden Box

快啲投票支持波兒！

留名 奶呀奶

仲有3個鐘咋

邊忽樣衰

真心一問 Shape of you 一開始係咪跟高矮排

Nemo個老豆留名

lm

咁唔樣衰囉
係太油膩先啱

留名
繼續奶呀奶

友好

丁田一定爆

好想幫樹懶刷view 上位啦好唔好呀

求韓妹開眼

屌mnet老母

莎莉

東明

Pish

其實如果要捧dance既得得
點解唔捧樹賴

樹賴上位

lm 繼續j雍雍

LM

豆皮得26 樹櫴49 公平咩？
求主席燈

Lm

留腎

今晚要瘋狂奶啊奶
如果無比mnet撚的話

世界第一的周學年留名

留名

勉強見到東明

主席求燈

唔WOR 吹呀

黑絲rap得好難聽
搞臭晒英文同東賢個組

等直播

今日死守直播 祝樹櫴眼鏡上位 rbw已經得番佢地兩個，要佢地留耐啲！

個預告已經睇到我好不安

團魂

新手留名 表示好期待今晚直播 玩火組好正

今晚我showtime
莎莉BB都好正啊

首席黨員基腎幫手貼棒做得好

真校服奶啊奶留名

英文好比心機女田

波兒

終於睇左預告 豬仔豬仔
倒數個半鐘

有啲啲似容和

真正老鼠屎

應該睇唔到直播好唔開心

🚬

關唔關你事呀

好正 希望今次多啲鏡頭 唔好好似上次咁
明明唱緊個鏡頭都係人地度

你都係逼我姐，主席

關唔關你事呀🚬

食煙啦阿叔

自動回覆

咪spam啦 主席傻撚咗

主席係咪想自己推晒成個po

主席spam夠未 傻撚咗？

主席係咪變咗個bot

主席痴左線呀

屌丫 錯po

（Show Blocked User - 轟焦凍）

主席受咗咩刺激
最多下次唔po你出出面post

會成版冇嘢睇

仙氣湧緊出黎

仙氣鹿

仲有一個鐘

想睇傻雍戴耳環
依家都唔戴嘅

倒數一小時

黑圖接力

以為係zion.t

上面呢張咁正常
我最鍾意黑自己仔

黑圖接力
[img]htt//

網店圖都正常

醉皧雍少

脷

右赫

右上好似阿旺

都係傻 不用分得那麼細

我咪講咗 冇人理

睇漏左，好似喎

仲有半個鐘，大家記得屙定屎尿

比人放飛機 可以睇到直播

食緊殺你呀，食完拿臨衝上去

沖個涼睇上位

買定宵夜
邊食邊睇

好正

恭喜哂

接力

大家邊到睇直播
岩岩新黎唔係好清楚

Please read page 1 thanks

今晚肯定瞓唔著

唔該絲打
眼殘睇唔到

好期待啊

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

你媽給狗幹了

貼下毒撚

直播前都咁少人

個個去屙屎

kwan ng kwan nei si ar

開始就會上水嫁啦

5分鐘前

WATER COLOUR MAKEUP CREAM

大輝

幫你改番

上次10點幾仲係廣告

一入去就見到用陳 陰魂不散

已經唔記得奇巴本來中意邊個

LM 抹乾淨個mon準備陣間奶

準備奶輝

屌今日又要見到用陳

係鹿呀

零食ready

依家連aq都覺得唔清

已經準備好

等緊心口比我奶

上水

好驚今日清票之後嘅排名啊

用陳幾時走 好辛苦

百度一下，你就知道

2年後

你媽炸了

排名應該又大執位

除左第1

走啦 已經退咗黨嘅人

開波

Start!!!!!

開始啦！

有冇link

開始

Woooo

10點

Start

start!

start

屌屌屌

6

我有冇睇錯！！雞仔11？？？

wtf點解有排名

有排名嘅？

Omfg 菩薩

菩薩第一

排名？

jr第一

一開波出排名？

jonghyun 1
wb 3

wb跌左!????2

雍雍6

準備奶朴聖雨

Minhyun4

下 wb 3? 大輝10?

一嚟就排名 雍雍跌2 去到6

daniel 2

嚇死人咩

wb

屌我有冇睇錯！！！！！！

WB竟然跌左

三秒係咪冇咗影

個排名Samuel呢

睇唔到智聖第幾

嚇親！以為上星期

嚇親 cap唔切

Wtf miss左排名

痴線架！！！

屌想喊

？

我要咸啦！

大輝發生咩事。。。

安安無咗影

菩薩

做乜鳩 嚇死人咩

SAMUEL?

OOPS

一嚟就要咸

哇mnet

屌一個仔第一
一個仔11外
好矛盾

又燈

做乜

個排名

好消息應該得冇安安份

比mnet撚 一嚟就咁激

痴線智聖直接出top11

語音把聲好沉，熄左

想咸

屌wb跌？

鹿去左邊

韓妹做到野 推走垃圾強

真心咩一黎就排名

一言不合出排名

好痴線啊

點解會變咁多

痴撚左線

大洗牌左

以為係上星期個排名 望都無望

真係集集大風吹

淨係出左頭11?

唔知福b幾多名

豆釘呢
痴線 奶升

係

望左都唔撚識韓文

係味豆丁無頭11

同問

好刺激

11萬票

仲癲過上季

agger

菩薩
旼泫第4
公主第八

痴線d排名真係集集大風吹

係咪要證明冇咗2%票

三秒係咪玩撚完

第一個名一出見到係雞仔
即刻

痴撚線

無頭11

眼鏡

屌 一嚟就排名

呀森

冇左2%票安安即刻係top11失蹤

痴線出完排名已經無心情睇揀組

升左

眼鏡個口

真係大風吹

Oppa

好驚智聖跌出22

個口

個口塞到個拳頭入去

唔明個規則係點

個2%笑死人
2%喎

所以證明佢好受韓妹歡迎

好撚驚

佢個飯拍勁多人轉
飯拍威力

雍雍

wuli安安終於出top11

屌菩薩無啦啦第一
會唔會比人黑架

雍雍好波

有播到

收皮啦甩

好彩唔係黑佢

玩撚完

WB我對你唔住

值得慶賀

即刻無曬心機

好開心雞仔入左11啊

好彩 笑咗

屌 冇追本放都嚇親 咩事

好想睇福福戴副眼鏡

仲要今集唔播get ugly

Oppa呢d老人家點解會聽英文歌
唔係應該聽tort咩

痴線 好不安

以今天下午6點為基準的排名順位

1 金鐘炫
2 姜丹尼爾
3 朴志訓
4 黃旼泫
5 賴冠霖
6 雍成宇
7 金在煥
8 姜東昊
9 週學年
10 李大輝
11 柳善皓

Samuel話想避wb

死....今日lag

最後都係避唔開

屌 愛豆又卡

wuli安安跌出top11

主席講過wb唔會跌

笑死

卡

好lag

主席燈力驚人

好橙

在煥都上埋位

咩事上幾次無語音翻譯完全唔Lag，今次有反而Lag到癲左

又睇唔到

第8頁尾先講完

有冇其他link

過1頁就跌左

果然係主席

屌愛豆想點

屌你老母

仲要上咁多 估佢唔到

今日AQ ok

求主席燈下其他人

痴L線

屌 阿強叫乜撚

個網受唔住刺激

雍雍好好笑

屌 強又叫乜柒

叫乜撚

想嘔

安安你走啦 top11冇你份呀

係要整古做怪

Samuel個樣

好癲，真係巧合

強收皮啦

Get ugly咁快full

同我岩岩一樣 真係巧合

燈神連自己都燈

Lag到傻撚左

唉唔敢睇一陣班vocal冇得揀唱歌

Oppa咬手指

眼鏡福

福福好cute

SAMUEL

aq 順

啲人聽到甩

free rider 個個緊張到

雍豬啊

無人想要甩甩

智聖係咪過咗

正阿成班仔係咪排鳩甩甩

一秒雍豬

文福cute到

全世界唔想甩

笑撚死

屌你老母又飛我oppa

delay大家好多添

係呀，頭先陣雨

見到文福開心個表情好正

idol做咩事

Thank you

有冇人可以講佢哋點分組

走啦阿甩

雍雍花生樣

個個都勁撚驚

屌lag到傻 橙

係到搞事 咪累人累物啦呀甩

全場O嘴

智聖個口大撚到

在煥face palm

文福唔好對佢招手

幾好笑

好驚文福個排名

啲人心諗： 佢唱歌？ 唔撚係掛

走啦甩無人想同你同team

好彩鹿第一個揀春日 企前面有鏡頭

毒撚最後一個

跌出左top11

佑鎮個笑容

橙

全部網都lag 屌

佢跳舞？唔撚係掛
佢Rap？唔撚係掛

其實一樣

眼鏡 好得意

眼鏡好得意

眼鏡好可愛

眼鏡好q

眼鏡cute到

好得意呀

估唔到oppa咁高端聽英文歌

勁可愛囉眼鏡

唔知首歌又要揀

後面vocal滿曬好慘
除咗fnc

Mnet可唔可以blur左用陳

屌你 頭先用陳 個樣 仆街
＝

空氣零食

lag到完全睇唔到

仲要係第一個衝入shale of you 有taste

扺撚死fnc

我係咪見到有陳個人shot

用陳

屌

阿陳

好撚多用陳 屌你

屌你金用陳

陳

Diu 用陳

屌 用陳

屌 用陳搶咗最後一首vocal

用陳呀呀呀

屌又係用陳

宇潭好慘 其實想聽佢唱歌

宇潭好慘

又係用陳攪到人

好慘宇潭

屌 後排vocal真係好慘

又係用陳 屌你老母！ 搞串個party

冇得叫

俾用陳迫走左vocal最後一個位

屌你老母金用陳

我寧願聽阿潭唱呀

法國慢過你地 未出用陳你地就係咁用陳

仆街用陳

正正加分

用陳真係必須死 我屌你老母

好慘啊

阿潭

唔好喊啦好橙

金用陳 我屌你老母！

好慘

仆你個街

用陳真係累人累物，死好命

用陳幾時死？勁多人黑

正正都幾nice
我決定要轉飯佢

成撚日搶位 屌你金用陳

用陳正仆街

屌你金用陣！！

咁用陳呢？

好撚慘

起元

又喊 好醜樣

又係你用陳

用陳rapper揀乜撚野vocal

仁壽究竟幾時先唔再黑仔

用陳
上星期同今星期

嬲到打錯字 用陳正仆街

用陳真係好撚仆街

金用陳真係死好命

宇譚 唔好喊

下次見唔到用陳嫁啦！食屎啦！

咪係 正仆街 賤人

屌佢真係好仆街

笑到我仆街 又係用陳

泰東已經擺脫咗

屌 金用陳強姦春日都唔俾阿潭唱歌 仆你個臭街

都唔知係咪特登 見有vocal喺後

你唔係唱得好又走去爭 屌

屌 我覺得係

用陳真係唔屌唔得 屌你老母 金用陳

希望陣雨組多D鏡頭

金用陳必須走

似係唔想比人上 好撚賤
正正最高

同黑絲一樣

係咪唔會見到oppa架喇

用陳必須死 屌你老母

見到宇譚喊到咁好橙

白虎

Sally好驚白虎

仆街

莎莉真係好得意

用陳一定偷笑

大輝見到白虎個樣好正

對手

好搞笑

莎莉好驚白虎

莎莉對白虎有陰影

又bin doubling單野

莎莉好可愛

好好笑

直播完post嘅post名要屌柒金用陳黎發洩

莎莉真係好驚

用陳好橙

得得

莎莉 好q

Sally 個樣

有陰影

Sally完全不敢發言

Sally啊佢係呆萌小公主嚟

今集終於有多d波兒

唔好再剪到白虎咁惡得唔得

波兒好溫柔

世雲好cute

bgm

好驚

波兒又唔搶啦

sally真係好得意

妹尷

佢驚到

次次一出場都係個個bgm sally就吞口水聲

莎莉好驚

REN個頭做乜9

剪到白虎勁惡

大男驚生藍渣

世雲又比個波大輝

好多鏡頭

好可愛呀世雲

四次元

好想摸莎莉個頭

好過之前好多啦

白虎幾時剪頭髮

Sally真係好驚白虎

希望今晚唔好又發夢

屌死開啦用陳

屌又用陳

屌用陳

屌你金用陳 見到就嬲

春日咁快完

用陳：破歌攝打

剪左啦

金用陳一生黑

屌你老陳

元虎c都好lag下

仆街金用陳

一秒鹿

用陳收聲！！！！

話說得返ren未入top11

sor係我lag

用陳你唔好唱呀 我聽日仲要去聽架!!!!!!!!!!!!

以前佢留長頭髮架嘛

爆唔起

Ren好靜 之前又無咩鏡頭

白虎又唔剃淨鬍

用陳:波高攝打

媽呀 sally真係好qq

佢個頭好似岩岩訓醒 樹起晒咁

今日有無機會去到rap/dance

+1

應該冇

白虎已被惡剪

眼鏡發現！

up乜

次次都係白虎

直播就唔好接龍笑我啦

眼鏡好乖咁鞠左個躬

嗌交？

mnet成日撚鳩白虎

好似好惡咁

究竟發生咩事

白虎有啲嬲豬

聽唔明

一星期一播完第二日截票
遺珠

嘩好撚嬲喎

開始黑剪白虎？

屌好有上季劇本感覺

sally

好似大家傾完個結果，同岩岩回報個結果又改左，白虎嬲

白虎阿

哇個氣氛

莎莉黑髮真係好睇到癲

白虎頂住啊

講緊乜

根本就係

佢地個樣

英文！

再見喇有鎮

仆街啦
白虎又要跌

屌黑絲啦

english

黑絲

屌黑c

我聽完都覺得驚

每組都放D? 咁實冇陣雨組啦

English 又carry人

白虎成日中招

上堂先

頭先好多係白虎講緊編曲老師改佢地既諗法 佢有d不滿

英文

真係mix嚟播

黑絲搶center

BNM

而家開始stage未？定練習緊咋

又Nuest入101個刻已經存心要撚鳩佢地

黑絲幾時死？

屌你老母黑絲

黑絲又發功啦

金東彬仆街死

好煩阿黑絲你收皮啦

頂我會唔會睇唔到玩火架

English 意味深長嘅笑容

得得個花生友樣

黑絲屌你老母

食撚屎啦黑絲

靠喊上位嗰啲真係犯衆憎

黑絲無眼睇 得得笑得好仆街

為我家賴冠站街

英文心諗仆街啦

前一集先講唔好再喊 而家又喊

收皮啦黑絲！

朱朱朱朱 朱英公

：又有人要中伏喇今次

唉英文 唔好咁善良啦

RAP 又唔得 跳又唔得 不如收收皮啦 黑c

Shape of you有希望喇

英文好橙

唔係rapper咁你去rap position做乜鳩

屌英文好撚慘

得喇收皮啦你

準備佛光普照

橙唔係要奶奶教阿嘛

奶絲

東賢leader 英文center？？

聖光奶奶

哮喘

奶共黑絲

佢地咁fd

兩條垃圾咁fd

啊森係center

奶絲cp

阿奶center

同奶共好熟？

羊駝要升級做佛陀了嗎

黑絲c呀屌佢老母

阿森都好過佢

阿奶都教得你
證明你幾咁垃圾

屌咁重口味

冇錯

之後轉左

成利！

二佬

成利

冇左安安已經好滿足

珍惜二佬出鏡時間

不嬲岩韓妹架啦

屌，俾我真係唔俾佢做，又廢性格又衰，仆街喇黑絲

屌，見撚到個仆街仔黑絲
好撚想打爆個mon
屌屌屌!!!!!!

呢兩個不得了

係咪後尾讓咗比黑絲？屌我見英文貼住center貼紙

原來係吳海英首歌

正呀仆街

呢組正！

呢組唱ost應該有人拎Sira劇本

奶罐=男版周子瑜

知唔知鹹濕佬喺邊組

邊個

係囉，同問

下車個個？

骨折？

河旻浩？

佢係Rap架wo

Yes

想不到這裡這麼多灣灣肘子魚的粉絲

教樂理？

live住睇主席d負皮直線上升

藝腎小老師又出勤

Mnet應該會cut走佢啲鏡頭啦

金龍國上位

主席廿秒十幾個負皮

覺得佢好樣衰

橙，真係無印象

好撚多韓妹鍾意

咁樣睇佢又幾順眼

你吃飯了嗎？

大陸仔係原罪呀

oppa

屌 想睇鹿 又唔想見到用陳

得得得

Shape of you

得得出場

shape of you

shape of you 了

點解唔播春日！！

oppa奶啦

有謙!!!!!!!!!!!

你他媽不是中國人？

仆街你唔好杯oppa

兩公婆

矮得得好醜

得得真係好矮

但起碼佢唔佢狀博上位 唔似樂華

等緊

Oppppaaaaaaaa

你想睇用陳?

雍niel同步

得得嫌棄oppa

豆皮得得

超嫌棄

得得得都唔識野你教好佢咪加分囉

髮色真係好襯佢

diss我炫身高，你真主炸了

神同步

有謙

我愛朴聖雨

我放棄左
點都要播表演個兩分鐘 mnet

得得得 你做你做

得啦得啦，得得你收皮啦

好靚仔

做啦屌你
上次又搶住做

終於見到噠

咪撚蝦我oppa

我隻眼會自動blur咗用陳

得得真係好樣衰

終於做leader啦 做飽佢囉

我要春日仙氣鹿呀

仆街重要時刻卡左 fuck my life

得個柒頭阿叔係黑髮

泰東

得得得，你黎.gif

呢組好多金毛
oppa黑髮好突出

屌一樣

噠仔

好搞笑 配比oppa個bgm
lalalala~

DLLM我豆丁跌到
我仲未接受到
好撚SAD

噠

噠好正啊

屌你老田，驚撚咗

丁田

做飽佢 跌飽佢

得得好仆街

屌你老母死番出去啦

又想挑戰世界紀錄

哇
好柒

好想嘔

屌得得大頭

丁田又想咬唇

Tatata

得得得 你做撚晒佢

仆街我卡左呀仆街oppa出黎先卡

得得真係好撚專制

當我以為丁田啲表情好難頂嘅時候
得得仲難頂

屌食屎

丁田 得得 放過我對眼啦

好煩阿得得

得得最嘔心
得啦得啦你企最後

得得得好多鏡頭

有謙世界第一

得得又活在自己的矮小世界中

得得隻腳短到

屌得得

好矮

真係好黑人憎
扮到god咁

矮德德

福B

文福

福b

小人國

屌今日lag到仆街

得得岩岩企中間 好撚好笑
好似D小學雞撩人打交咁

avengers齊齊跌 SS2齊齊升
表演評價對路人票真係好重要

第一

有謙唔好咁好人投俾得得好冇

得得點解成日好似葉劉咁𣈴嘴

咪撚loop啦屌你老母

又播阿森柒頭rap

即mute

屌你老母成段shape of you 卡到飛左 屌

幾好聽WOR

淫雨

一聽到英文啲韓妹又出哂水

奶唔好同文福爭好無

奶個黑眼圈好似十鳩幾年未瞓過咁

點解每一次都有極品比JR

金菩薩又leader

直播post撩交哎笑撚死

直播炒車

森係咪想做center

雍

福啊 搶啦

道友

俾福福啦屌

唉 阿奶強姦神曲

福福

做乜唔搶呀

屌好驚文福又被黑

文福個樣

菩薩又帶細路

我黎得太遲啦！東昊

識英文好勁咩

之後呢組轉左c?

福

奶共

福

哇原來奶原c

無炒 真膠假膠都唔準笑oppa

過曬

好橙 次次都有絕品

天使福福

好驚福b又跌

agger 冇炒啊

一陣就轉嫁啦

中槍好靜

仲卡緊 做乜鳩 福又睇唔到oppa又睇唔到點解要咁對我

直播由頭lag到尾冇順過

屌呀奶咁鬼多意見

佛光普照

菩薩太包容啲極品

奶 素慧劇本get

我唔知佢係到

唔好黑我虎

周學年我愛你

俾番個位俾文福！

豬豬

right round 豬

依家啲韓文又咁好

right round

樹懶

樹櫴！

好誇張

奶奶
得得得 你講你講

有樹懶喇

樹櫴

原來小瀨鍾意lab
唔怪得帶住副safety goggles

屌好lag

啊！你舉咗手

兩個都比得唔得

世界第一周學年

竟然

豬仔同樹獺

唔追本放 但只想講一句 我愛朴聖雨。

豬 樹懶爭

表情演技

召喚換衫gif

係鏡頭啊 屌

一齊做可唔可以

呀奶上哂神枱咁

估你唔到年年

點解無表情帝

屌，有鳩叫佬

豬仔

依個邊位黎

樹櫴b

年仔

新加入就想做center

冇嫁啦佢
冇位俾佢鳩叫

豬仔終於有鏡頭

唔好有心結啊

2個都做唔得咩

今次冇得叫

年年 你有我

成個節目第一次聽人講樹懶個名

雖然想樹懶做c 但豬好慘

屌你啦fnc

fnc要跳舞

佢好橙，冇得鳩叫

豬仔個樣

豬仔乖

愛你

年年

豬仔唔開心

喂 唔好惡剪我仔...

好想攬佢

學年不要走

豬仔好失望

好彩fnc入唔到vocal

唔準惡剪年仔

有鏡頭比你就咪撚嘈啦

豬仔呀

難得有鏡頭就係惡剪

唔好黑樹懶同豬仔呀

屌你mnet求下你放過豬仔

dancing king唔識做人
唔係好識包裝言詞 hurt到人

屌惡剪我個仔

無哂心機

豬仔啊